學生 用緊太陽台108 4g plan 9月到期，有冇4g plan差唔多價又快啲？

得Pccw?

Hi

我一直都覺得電訊台啲人係用bot回post

介唔介意講講速度個啲

X2
有啲乜都冇睇就覆

1️⃣
用3寬頻用戶月費優惠
4.5G $88 5gb 21Mbps

對呢個有興趣 本身3台 續約做唔做到?

Lm